唔好睇少藍絲動員能力

屋企班藍到黑嘅人
本身佢地就淨得把口
平時唔多參與社會事務
呢幾日竟然攞埋選民登記表返嚟
叫哂全家登記
而家至少多咗4-5個藍絲選民

立法會選舉2020 係5月2截止
希望叫多d身邊嘅人登記
唔想香港死係呢班廢老手上

選舉事務處網址：
地方選區選民新登記申請表：
查詢熱線: 2891 1001

說服緊我屋企（淺藍）唔好登記
投票排好耐隊先排到你架, 肺炎咪搞咁多野啦

投票日記得處理好佢D身份證

有幾個唔係同我一齊住
有時諗投票係每個人權利
唯有自己做多d
說服多d身邊嘅人
但對住班屋企人就好氣餒

推